# Fullstack Dev Technical Test


## Project Laravel & Quasar V3

## Akun Back End
username : tengkufirmansyah2@gmail.com
password : administrator

## Cara menjalankan Front End
- Buka file ui di command prompt
- lalu jalankan perintah "quasar dev"